24 歲換肺少女係咪黃絲先 唔係我地唔應該幫

見到蘋果不斷幫佢宣傳

樓主係五毛
大家請拉
感謝🙏🏻

同意樓主 起碼佢拍片講句光復香港先證明值得捐
唔係既話有肺都唔會換比佢救左個藍屍點算

佢屋企人可能藍

咁佢父母都要拍片 一齊講光復香港

其實你係咪弱智㗎？

講得岩 應該連屍肝都要驗清楚係黃定藍
唔係一陣換左個藍屍肝就奶晒野

如果你有人性少少就唔會拎呢d野玩膠

梳係肺先岩

最後
光復香港 時代革命

姐係佢係藍絲都幫？

on撚9
如果唔係黃就抵撚死啦
多一個藍絲生存＝手捉多一分危險

不如叫條屍返生證明自己係黃先捐個肺比佢呀笨

咁咒黑警生肺炎同呢單野有咩分別

咪係 如果林鄭有事你會唔會救

如果佢老豆老母都係黑警 佢地就唔會咁講嫁啦 扮有人性 呢d人最應該捉上大陸打把

個肺係咪你老母捐架？你咁巴閉

睇佢張相 阿婆個樣都似深藍

條女同你有親呀？咁撚有人性唔去武漢做義工？屌你老母臭閪

都幫左啦

你把口仲撚衰 鬧同路人 如果佢係藍絲都救？ 咁張議員個女死左你咒鳩佢 你都好撚黑心

樓主曼狗 拉

Fc左
牙路係5毛 假膠 黨員

講真叫地見條女後生靚女 大學畢業咪會咁囉 如果換轉樣衰 理都廢時理啦

香港幾時要人地比證據證明自己係黃？
你搵到證據佢係藍絲先出聲啦死賤種

條女有濫捕，打人，開槍，用警車撞人，有份製造浮屍，掟人落街，強姦人？

我祝你全家肺癌

所以咪問囉 唔同林鄭個仔個肺有事又幫？ 你都on99 講人性就唔好支持私了黑警啦 傻閪

而家有話佢係藍？
問下係咪黃講句唔係黃唔應該幫都唔撚比？
你邊撚個咁撚大支野呀屌你老母

比你講兩句就會咩 傻閪

中国人有濫捕，打人，開槍，用警車撞人，有份製造浮屍，掟人落街，強姦人？

又block兩件傻閪，爽

佢勁撚on9 雙重標準到仆街

哈 繼續自欺欺人啦

爭取民主
勿忘初心
唔係左膠
諗清楚咩係民主社會

On9 大把藍絲無做呢d野死左你地都笑鳩人抵死啦 你講人性？ 你地無資格啦

祝你全家要換肺，屌你老母臭系

係呀係呀 我祝你心想事成啦

我而家即刻屌你老母呀

駁唔到

哈 你都幾撚過引 同係屋企大叫黑警死全家個班一樣得意

佢地講人性真係幾搞笑 藍絲中肺炎死 抵死啦 黑警中肺炎 開香檳 以家叫fc下先幫 話我無人性

真係 如果藍絲應該由佢死 學連登仔話齋仲要死全家

佢自己如果係中立撚都唔應該幫啦

佢地好有人性嫁

上面係我答你同黑警既分别咋喎。

拉

咁黑警同藍絲有咩分別 同一陣線 都唔係個個黑警都有打人強姦啦 你都on9

其實係有道理 之前張華峰個女死左就個個笑抵死 有人9up話佢係手足成班就即刻rip 連登仔根本抗爭抗到冇晒人性 仲好意思話黑警

係 人地個女死左 證實係藍絲 即刻變曬 又話想幫佢個女暖屍 又話死得遲 以家我講一句fc屌我無人性 佢地幾搞笑真係 抗爭衰曬係呢班傻閪手上

私了個醫生啦 仲返工幫醫管局
助紂為虐

佢條仔好似幾大隻

咁大隻都唔自殺俾個肺條女

香港人真係傻閪嚟 俾真普選佢地都會投票投到一鑊粥 條友做下戲帶下風向就做到特首啦

好賤

所以咪投左一班泛民垃圾

佢老竇係同路人
蘋果幫得佢埋你都應該要知啦
問之前唔該用下腦先 唔好咩都擺上嚟問
自己去睇下先 立場新個post啲comment都講晒

佢老母呢

你都on9 咩都要fc清楚啦 幫錯人咁點 蘋果都唔係第一次咁啦傻仔

Cctai班友
真係得啖笑

牙路狗黎

咁請你帶頭捐出器官比藍絲
-0-0

咁被私了既人又有做過你講既野？

算啦樓主 唔好嘗試同佢地理性討論
呢度果班唔係手足黎 全部都係五毛 特務警察 國安扮既

Good ball到

因為佢地係五毛黎 邊有人性得犬性

教宗「輕微不適」取消彌撒

佢地玩膠定無人性？

牙路變左左膠好撚煩

收皮喇分化撚
當連登既人on9咖 ？
咁易俾你分化到？
翻支那啦撚樣